有冇朋友報咗2021 i大 康體文娛

打算聽日交報名費

到底揀黃克競好定柴灣好

利申住大西北

報咗今年定讀緊

大西北反cw好撚遠

黃克競係咪真係差咁遠?

hw似中學 依兩年仲多咗好多南亞狗 自己諗

做乜咁睇唔開，入i大之類仲要自願讀廢科

樓主有興趣啫

I大淨係得engine 同it 同sw抵屌
PE去讀asso好過

好似幾多女

伏黎，admin coaching前途好d

住大西北揀柴灣一定後悔
你係勁既HW CW都一樣掂
揀左CW來回4粒鐘
整個天地堂比你就仆街

諗起都得人驚